美股認真討論區 CDXCIX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

留名

arkw就100

冇人！

牙徒6000
L子幻2

廢老巴郡又暴打契媽K

搵唔到個po

又話指數散水?

入咩好

想問下點解有啲股沽空唔到？

升番喇無事喇

你自己有貨咪任沾

kodk走呀

呃多一轉先

鏞

又撚散戶

tesla 1450-1550 不停loop真係好賺

吸血

AAPL 轉咗入 GOOG

唔明

aapl都走

咩意思

Bull trap

唔好嚇9我得唔得即

震走d傻散

好多野想入
但係冇錢

Msft 最後上車機會

孖盡佢買CALL未

你個名

我意思係賣空

仲頭痕緊好無做足對沖

傻散都係買ETF算

震走晒d傻散 開車

原來mrna又大跌

唔要做徙子

咁你咪要諗下無啦啦點解會有貨比你沾囉
咁跟住你咪搵到答案

其實ETF真係冇得輸

特價完 升緊

你用個間冇貨借比你沽咪冇

Det sjunde inseglet
明白曬

都未到72點叫跌

google完出The Seventh Seal
都係解讀唔到

暴巴

我都係諗係唔係我間野冇貨
得啲藍籌先有貨
Thx bro

輸到Hi大左

appl仲可以升幾耐

-2K -> +1K

《第七封印》是一部由英格瑪·伯格曼執導的1957年的瑞典存在主義電影，場景設定在黑死病爆發時期的瑞典，一位中世紀騎士穿越受瘟疫折磨地區的的旅程。最著名的場景是騎士與死亡的化身下西洋棋，他的生命取決於比賽結果。這部電影被普遍認為是伯格曼最好的作品之一

暗示this is the point of no return

瘟疫

向上火箭都係point of no return

FUCKING AGREE

收市-300點納DEE

我決定大跌市就入brk.b, 唔撚睇, 想安心瞓

UPWK發生咩事

好耐無見依張圖

nok 走得快好世界

三月果時日日出黎咁濟

淡友已經死哂
剩番牛皮熊心
但已經唔夠瞻做淡

Aapl好勁

今晚其實好悶
見到納指跑贏S&P
但係納指升得勁嗰d 全部都差唔多細價股

所以冇得再龍

係咪我記錯
4月見得最多
當時龍軍同淡友仲玩緊泥漿摔角

特大災難

小心股神老死

Arkg表示

到時係入股機會

有啲期待聽朝起身個倉係咩樣

好撚紅 完

張圖好似5月先出

arkk咩事

其實rtx咁都仲有得跌真係好神奇
INTC 2.0?

我6隻持倉入面得1隻紅緊

鏞撚夠未

依家唔講得ark㗎啦
一講就會俾人話做咩唔入qqq

係我蠢

屌佢老母arkg累事

十字軍狂熱就代表龍軍
瘟疫直接係依家疫情

就算斷逃避著
永遠都唔會知道自己幾時會面對到死亡

如果由故事解讀
暗示龍軍如故事最後全滅?

做咩唔入tqqq call

一放左Amazon 又升番

有啲咩事？隻野賣走唔少tsla

por que no los dos 會唔會好啲?

美股係唔係要進行大型分裂？
大嘅科技股永遠向上
其他細市值嘅慢慢向下

過份解讀?
想睇邊到有

屌那星 我專炒option個倉

仲柒過我就咁買tlt，屌我老母

近排我捉個市既低位賣出好有心得, 賣完就回升

身為連登仔高買低賣係基本技能

8:1 羔羊揭開第七印的時候、天上寂靜約有二刻。
8:2 我看見那站在 神面前的七位天使、有七枝號賜給他們。
8:3 另有一位天使拿著金香爐、來站在祭壇旁邊．有許多香賜給他、要和眾聖徒的祈禱一同獻在寶座前的金壇上。
8:4 那香的煙、和眾聖徒的祈禱、從天使的手中一同升到 神面前。
8:5 天使拿著香爐、盛滿了壇上的火、倒在地上．隨有雷轟、大聲、閃電、地震。
《
8:6 拿著七枝號的七位天使、就預備要吹。
8:7 第一位天使吹號、就有雹子與火攙著血丟在地上．地的三分之一和樹的三分之一被燒了、一切的青草也被燒了。
8:8 第二位天使吹號、就有彷彿火燒著的大山扔在海中．海的三分之一變成血．
8:9 海中的活物死了三分之一．船隻也壞了三分之一。
8:10 第三位天使吹號、就有燒著的大星、好像火把從天上落下來、落在江河的三分之一、和眾水的泉源上．
《
8:11 這星名叫茵蔯．眾水的三分之一變為茵蔯．因水變苦、就死了許多人。
8:12 第四位天使吹號、日頭的三分之一、月亮的三分之一、星辰的三分之一、都被擊打．以致日月星的三分之一黑暗了、白晝的三分之一沒有光、黑夜也是這樣。
8:13 我又看見一個鷹飛在空中、並聽見他大聲說、三位天使要吹那其餘的號、你們住在地上的民、禍哉、禍哉、禍哉。

NET肯升未

其實今日係出業績日子, 即散水日

都唔係慢慢了 6月8開始跌晒去52周底

呢隻真係跌到仆街含家鏟
輸緊6%

你問得就唔會

朝早畀連燈仔燈完係咁 坐下啦

BA好撚廢

5%

講左特價時段已完

所以都係死全家

ASML冇底咁款屌你個閪

解讀: J Pow vs bearish

有無咩網可以方便一次過睇佢每年派幾多息？

JMIA

今熔

Nok 散水

AAPL 唔好升住呀

解讀：支那在下一盤很大的棋

早兩個月新加入做少年股神
玩咗一個月之後 屌 衰過買TLT
一齊戒賭

你走咗仲唔升?

無咩力上

今日會唔會再破底

我啲Nokia 唔係咁都call唔走呀？

今溶群俠傳

戒賭了

成個場靜哂

ib個portfolio analyst又幾好用

Lmt 真係，唉

隻sdgr跌下跌下回歸起點

RTX先

一齊介賭 入正股龜啲每個月食幾%算🙏

唔夠疆追嗰啲jmia就爆升
入嗰啲話妹
dllm

係咁架啦 隻股係連登一多人講就係時候跌

溶未呀屌你

Ibhk? 有無pretrade 4點？

silver

屌又鏞

放哂lu
好廢

坐緊貨

末日call amd 位巴打健在？

今日個倉跌少過2%當贏
依家1.7

有放人高j Nokia呢

唔多手玩kodk 就無事 琴日profit 輸番凸，而家又追過

插晒水

我食左唔少
得啲leap call

等佢回再入

Price in曬啦

長揸
信念

無炒妖股
Mpf對沖

我都係leap call

ARKK好撚廢

原來我遲左。。

金唔跌股無運行

TSLA 咩事

ib 24小時乜都trade嫁喎清

830am-4pm = future
4pm-930pm = premarket
930-4am = market
4-830am = afterhours

羅素2000跌到2.3

對唔住頭先買左

今日應該有十令廿個人話呢隻無人提應該升得

哎 買可樂都要輸

落去1450差電再上1500

美國不停印錢 預左金價企硬

NVDA 無話遲唔遲

走呀！！！

可樂要加埋收息先有得贏

點解咁講
對呢隻冇咩認識

你幾遠 我早排落左jan 21

驚佢黎緊回調又禁幾年

我都係仆街 咁都有得同船

依句野今日好似見過幾次

LI

Apple撐得好辛苦

除左qqq 個倉全跌

今日出貨係傻散 基構投資者買貨啦
今晚收市諗下點解會買貨

今日升左差唔多7%
你係串其他巴打定怎

Work升未呀

31坐到依家

買Nvda=買未來

我係傻散

一齊坐下先啦 幾時上返40

今日紅嘅原因係VXUS

今晚張SC 應該穩

NVIDA 既 product 無對手
AI 又要靠佢

TSLA又特價

大家加沽未

人踩人

AAPL撐個市撐得好辛苦

今日輸緊10% 痴撚線架

40
升4蚊都偷笑啦

told you

FB好勁

買咩輸咁多

買咩

9000股 @均價4.4
琴日2000股放4.5
今日4.9放哂

真理常永在

今年原來已經貢獻左4% portfolio value比ib

俾人玩loop loop大法啫

嚟緊8月都唔知會唔會個大市都仲係磨下磨下
都唔知會唔會磨到大選

點睇？

點解DXY 升

收購唔到啦, 要經咁多國家批, 剩係中國唔比都仆街, 中國ARM個CEO霸住個位同中國官方搞搞震

差唔多喎 同路 4.17入4.5走
4.2入4.92走晒

佢未收購前仲高

FB 咁有爆發力

呢個真係笑死 擁兵自重黃袍加身咁款 真係好中國

tsla準備1400

4.1 4.2 入價
4.8 4.9 全走

PINS
又要我等多兩日

BA

差好遠，你咁堅。

啱啱入返 ERIC@11.57
同INO@20

1450 要TSLA果位巴打
你要既貨已經送到

硬食

再跌再溝

又咩事

高位入低位出

爛肉ER 搏唔搏

咁高J 今日都升左成10% 好難再升

88蚊坐到依家

130見

put 佢老味

入得未

屌你老母支概股

100

等緊入

asml 穿咗MA60

徒子told u expected 6000

棍跌

Sp 左ba 157.5

搞乜

我諗都係官方意志, ARM可以話係手機既靈魂, 晶片硬件已經比人封晒, 連軟體都比人封埋就仆直都有份

唔搞咁多，年頭allin QQQ，AFK到而家可以賺多成10%

輸到頭都暈埋

睇下TSLA

本身今晚穿MA60 想入，但穿到咁，有啲驚，仲未入

我都未睇咩事

tsla做乜撚

下試1400

KNDI 苦主？

半導體炒完

沽爆佢

其實fb好有potential
估值又平 係朱西有時77地

1474入左

364 入 斬撚咗佢算

ARKK

成個social media佢玩晒 根本唔會輸

大唔大機會俾人拆開

我1490

Ban9埋tiktok 佢就係大贏家

asml變nmsl

但個價好吸引

我隻capr 蝕撚死我

tsla已完 準備1000

想問咩網可以睇到內部人員d持股變動？

唔會掛，咁到邊個板塊

拆開咪仲有value
Instagram whatsapp facebook 我唔會揸fb 淨想要另外兩個

屌你老母，輸完sonn再輸tsla

好巴點睇另外個幾間faang

新p巴

過山車

個ceo柒頭開聲叫共產黨救佢真係似一唱一和 好似引清兵入關feel

Tsla睇黎收市又去返1500

黑色星期5

Amzn> fb> googl>aapl~netflix

甩咗Shop 同BA 開咗一張aapl sp

Whatsapp點賺錢
無廣告嫁喎
我一定會要ig

但係議會針鳩科技巨頭喎

賣data
有whatsapp for business

AAPL未拆股已經炒定先

私隱Big data 你whatsapp講咩 fb/ig就會show相關廣告

其實都講過本身Semicon 成個 sector 都唔係特別好

垃dee：

效率低 有排玩

TESLA 比人沾到仆街

fb 射個波話自己唔係巨頭
推曬比google

冇人玩vitl?

睇下155同142頂唔頂到, 頂唔到就125

Whatsapp 有business version

千升變千跌

屌比我都係啦fb啲big data其實都好強勁

總之fb一定係最唔掂

^

個倉入面嘅竟然係y a n g升得最多

M記

點解fb仲大過googl？

Tesla 1440

增長空間明顯大過google好多啦

tsla今晚守唔守到1500

直落1000

Ba sp 157.5入左價
Molamola

Insider Trading - SEC Form 4 Database

每次有人話可以刷錢就出事

Cannot go back

有無人入msft？

接完再SC

INTC要留俾個孫了

定啦
BA長hold唔驚

成晚乜鳩都無做過個倉都跌3% 傻閪到

禮拜一會升返 信我
今晚早啲訓

tsla可以入返d

頂唔住了

有無咁快手

下星期到期

十點幾 199.8 入咗20股
巨硬唔驚啦

NVDA幾時出業績？

Tsla獲利籌碼洗到得返22%

好想入手哦

唔升binc

岩岩201入左，好想再追

講AAPL會落404位巴打講啱左

康達支車都買，買完用嚟做靈車

支那股民多謝你做韭菜

QQQ就轉燈

16蚊入，仲未走

無限QE驚乜

等因間又V 上去

-4%

小心歐洲

tsla 收皮了, 都係唔買

又震倉 當我們傻散會中2次伏咩
轉頭就V架啦 你估真係徒6000咩

話屌吹到咁淡我即刻開返隻垃圾work睇

仲係綠色咁乖仔既

有呀🥚

1400即入

如果要你插msft係依個list到呢？

股災

禮拜一呢到既留言將會係：
牛市又黎了
淡友抑鬱未
禮拜五清左倉啊
走左先黎升

qqq落返258 加

美國滅亡

你漏咗
鏞

唔玩啦，由佢過夜算廢事再蝕手續費

熄APP大法 乜野都唔知 星期一再見

你係咪已經離左場

TSLA -100

佢係破咗產

TSLA冇底

星期五個個happy friday仲同你搏殺咩

訓啦

知唔知點解今日p巴唔係度

中哂，SC 10,600

入貨

TSLA 1400未

TSLA 1330

其實冇輸錢

d錢只係比左大戶屌model用

tsla今日跌咁快 升就妹

客串叫下

Moderna 仲跌緊

Gg

中到啪啪聲

玩價投

升個陣就縮左入老母個閪

中風就有你份
依家納dee個價仲高過你個陣鳩up

世界末日啦屌你奶

係要hedge下先得

輸到唔敢開倉睇

星期二會升番 感覺星期一仲要跌多棍 三大巨頭今日好似唔識跌 星期一要做底佢地先 個市回多下就入得貨

SC 10,600 就算高過10,600都有賺

記住留到6000

高追柒咗就搵我黎發洩

今晚到期啦傻仔

trade log呢
指引吓我地啲廢柴

要manage risk, 唔好心雄
我係long bias 最緊要坐得舒服

MRNA上唔到90就會跌到落6字頭

佢升賺錢仲叫唔叫成功嘅淡友?

就算價水，期權金cover到咪有賺囉
喺連登post trade log 傻咗呀?

價內*

明嫁啦徙哥
i understand

點解ewp 特別大？

你歡喜啦

放撚曬

入曬tesla

好想入

G持徒6000

你望下西班牙 武肺case先

準備1300

今晚其實係跌乜鳩

落地核
我要贏返尋晚輸果D

徒神

AMZN咁硬

牙徒支持你
廢好收皮啦

隻隻都跌

得apple升

一定係呃貨

Googl真係下個intc 管理層不思進取 明明疫情個陣可以大推google classroom 手腳太慢比zoom搶哂profit 廣告收益又唔及facebook比

白宮幕僚長：民主黨拒絕了白宮臨時性延長紓困措施的提議

其實點解個市係咁插?

升既時候又唔見問升乜鳩

睇下aapl同fb

呃貨

正股驚閪咩, 驚佢唔升咩, 同美帝攬炒

條閪侵入完貨未，屌

今日W 市

Tesla

一上市就咁高，點玩?

明明盤前咁龍

發現徙兄都幾準下
好似次次都差唔多全日底位入黎

加左tsla

熄機瞓覺算

free fall

成個倉今日表現最好嘅係金礦

每日一屌: RTX我屌你老母

呢D先危險, 反而睇跌果D多數升到仆街

好巴放咗d dal leaps call未

己射，thanks

得apple同fsly 仲綠燈

其實係咪資金走晒去炒FAAG???
新手

金價太硬

無左幾個月 轉左住bac

跟巴佬揾食？

比機會徒子平倉

成個倉aapl+qqq

徒子頭已gel

2020騙案排行榜
1. 武漢肺炎唔係中國武漢傳出
2. Walmart + 7月推出

點解個post推得咁慢

成個倉紅晒，想死

少年賭神都坐到老 老人家咁夜早就訓曬

徒子 次次都見頂就沽 見底就食

因為跌市

All in 曬tesla 到， 訓得

3. 八月幻二

上半場綠燈 走淨MSFT蟹貨同啲ETF

而家入MRNA 會否不理智

No where to go but up?

琴日都紅左一陣
無入市

大家埋伏緊等升番之後出黎笑人冇撈貨

就黎又可以all in TSLA

賺左幾多

金融股係我最愛

已經紅左幾日

埋伏

龍軍原來咁低調

升啦 唔該

1427

三月推得勁快
但係變咗賭Group

hello,今天大家買什麼

TLSA

明明今朝氣氛好好

坐硬艇

依家入tsm有無得諗

展

屌

p巴屌完女model啦

入得賭場就要預左輸身家

絕對有

好似真係比佢捉到全日低位

全世界等緊p巴指示

無限QE仲唔去馬

承你貴言

Msft

好奇一問納期唔係107xx幾
佢到底講買左乜

Apple有Apple升
指數有指數跌

納DEE次次盤前扯到咁恆都無好事
以前扯得恆仲有印鈔機backup 而家印鈔機罷工

我都唔知你問下佢

Tesla 盤後上1500

疫苗股一遍紅

想買INO 炒返轉，平

再印喇 唔係我d gold同silver點算

76入AMD會否不智

你今日買左春未

你又買了什麼

但7月開始慢慢收水

Appl

Kodk

其實今日yen咁我都有d京京
睇埋下星期點

廢事尷尬啦
我dd新手都係想學野先問下

TSM

痴撚線架咩

V!

Googl入得未

徒6000
Sc係咪忙緊數錢唔得閒上黎笑連登仔呀

TSLA, AAPL

正股噴錢 SC數錢又點計?.?

p巴有無買aapl?

MSFT我屌你老母

呢度有冇人留意開TTEC?

Why 199入左 開心坐貨中

好巴 睇好 bac 邊方面？ 利差收窄 bad debt 有錢景咩？

今晚得油同AMZN賺錢

守到199-201算㗎啦

徒睦遷

Appl la

今晚得 AAPL 真升

提提你 到價了

FT有無得買金架

BULL TRAP

有排坐

Nokia 同Ericssion 邊隻長渣得過

今日除左開市404高J左加倉左AAPL之外冇野做到

全日最低都撈到 勁 你係用市價盤買?

金ETF? GLD/ SGOL

tsla 準備開車

長揸啦

輸到我斬倉

自己符碌set 價入到

GOOG 1460 都守唔到

即刻m記加大

RTX追唔追好

講呢d，我成日蝕撚咗4%

嬲都濟就放曬買tesla成敗一線間

MSFT + SC開心坐

你架車係向下行?

長渣應該真係AAPL嬴硬咁既勢仲要SALES UP 11%

Apple上

9月出12

出糧再買appl

唔係delay咩

SE好賣
搶晒用開android果班

Ios 用左多數番唔到轉頭

延到起碼10月呀...

咁耐以黎得PYPL最生性
好彩業績前入左先平衡番少少

長渣

係咪得我一個on9仔鐘意用sony遙控機
長機睇股幾好多

經濟差 都多左人買apple 產品

用過ios返唔到轉頭

用左返唔到轉頭
全部用晒apple野變左

佢MACBOOK同IPHONE 都明顯有好大的增長空間

跌得果少少又升番

唔好揸
但sony都唔係靠手機搵食啦
利申有A7III同PS4

要不是有徙的大能，一早10600左

長渣AAPL AMZN TSLA冇得輸啦
TSLA真係買elon musk條痴線佬

我諗緊渣AAPL正股算定再加D CALL 好今日IV有D 高

相機sony玩撚哂了

77想入TSM

TSLA等佢話拆細先買

真名上連登

Disney轉燈 咁硬淨既

TSLA等佢 30MA 先 今日咁既勢都穿21MA 唔係好對路

佢一拆果下就爆到7彩, 我想加倉, 宜家堆貨average 600

一開波轉型攻無反無得輸

DJ準備扯旗

Android我覺得得pixel 好用
不過無行真係好煩 頭幾水又成日出事
我之後都可能轉會用SE

睇股ipad

佢家下EPS咁低
再拆條數應該好核突

我都等緊，但好似落唔到

你講手機個相機? 有咁好咩

Agree

set左價，等到有啲眼訓

尾盤再插 !

真係相機 無反 a7 series 收哂canon nikon皮得番死忠買cn
大部份新玩相機full frame都係Sony

而家係玩晒咁濟
Canon要追啲鏡都有排
加上美聯社都轉埋SONY

硬件咋，算法都係google apple 三叔最ok

x1用家表示見到 x1ii喊左出黎

Sony 最仆街係萬能插 用番canon d鏡都得 雖則我係fujifilm fans但索尼真係外星科技

入唔入AAPL好？

snapchat 咁就升完？

負數果陣都冇事啦
只要model 3減下價又會谷一輪
更何況2025後歐洲開始唔賣油車

佢做緊spx sc 10600呀數緊錢啦

SPX SC 10600?

索尼既產品簡直係fans向 D手機除左索尼fans諗唔到有咩人買

其實唔好用 啲AF慢到喊
我入SONY都係見到騰龍枝2875咁平先入
講講下都想入啲SNE

相機有部n年前嘅單反 好鬼重 攞去旅行都有啲煩

電視機幾正

A7iii 好快啦啵捉fo又快

入唔入msft好呢

相機一兩年已經一代唔熱衷影相用手機好過

深夜好舒股 屋企又靜 個post又認真

Btw Tesla 快落1300俾我入貨

一放aapl 就升 係咪咁黑呀

個感覺唔同
用相機啲相好似靚啲咁 同埋去旅行特登攞又ok嘅

今晚落下雨幾正

同原生冇得比啦
用咗metabones會慢啲加上枝鏡個摩打本來就慢

點解

粒飛滋好撚痛

點解要放
我等拆咗四先

TSLA 魔笛真係未失準過

野好食 歌好聽 你又真係鳩坐

講能左實升番..

窮撚驚跌返轉頭 已經輸左幾隻

深夜會變左傾其他野 無人講股

我粒瘡好痛，戴口罩太多狂爆瘡

說好的TSLA刷錢大法

金銀係咪唔撚識跌

其實都唔明 佢跌黎跌去咪1%2%..

當你1/4倉apple 到係-0.25%，驚乜

得我講緊股

google好吸引。。。有d想買

不要再說鳥 戒賭

昨天不是回調了嗎

想即日刷錢? 搵邦民

有賭未為輸

好驚係INTC2.0
利申坐緊INTC

呢度300%

Canon用戶表示

今日咪又係上返去

完全唔敢孖展 真心想知有咩人係孖足300%

姐係已經跌左
可以繼續govogo

十年一遇既大船

買部R5接EF鏡
但冇輕到

Tsm入唔入得過？ 我要翻身啊屌

我最多都係150%左右個底夠厚可以頂耐啲就上，冇力就縮

再回下先啦

tsn啦

又話戒賭

有矛人傾下錶

想買一兩隻去溝女

淋病嚇到侵仔唔敢再講delay
果然係攪炒之母

呢兩日option 賺既profit 就比kodk 清左

愈心急追愈輸
星期六日唔開市
睇下下星期有邊啲出業績
賭下邊算啦

有冇新手教學入場費幾多之類

坐唔定比咩你都入唔過

多手入左8股tesla 坐到仆街。。。 $1475

AAPL擺唔擺過星期六日好
利申398

擺到拆股啦至少

其實幾正 S-Z年代用過幾年 不過美國無行貨 爆mon要自己買料換

Pdd d閪股又升到90幾

唔等錢洗就擺
長線 Apple watch
ip12
5G
都係利好消息
疫情都唔會影響到人對手機既依賴

跌少少就嘈
我dis坐撚左兩個月

瞓一瞓醒大跌

冇,得返妖股組合
好耐無報過倉了
KODK,KNDI,NIO,TESLA,LXU

我有睇過吓嫁
其實簡單啲dress watch已經好靚

個個都買APPL,是不是有錢分?
我也想試下

p巴 啪啪啪

你玩番妖股啦

自動錶幾千
石英錶幾舊水都有

坦克車 另一邊TLT都就轉燈

唔好呀p巴

Aapl堅到咁？

一野抽上去

想傾gshock / casio ？

Amzn拆股就好 咁撚大隻邊有人玩

認真咩

你長揸幾多分鐘先

業餘影下景姐 又唔洗特登換部R5

唔驚重其實唔使換
相機可以用十年

AMZN要一拆30

影景用6d都得單點對焦

真呀

無錢買係傾呢d架啦

其他股跌咪買AAPL

撈

渣到賺為止
入50股，試下水溫

買了413.8，即升

入咁少應該贏

HTBX 本身得8000幾萬股，一下增發多6000萬

呀屌你但個價又會升，呢隻股好撚神奇

fitbit 最實用

重回正軌

V彈未

妖股之王

妖股就訓哂身aapl買咁細

戴緊ap, hublot
不過舊款野

下星期chgg sq

p巴又型又有錢

P巴放過tesla啦 班手足好慘

Keep住入

今日晏晝講btc eth
又升到傻

買多50股囉咁

Orient 都唔貴
2000 有找有automatic
其實再上都唔係設計上有大分別 唔深究自家芯真係好抵玩

牙徒 贏

大市跌，SQQQ唔係應該升嘅咩，點解都係跌

仲有沒人揸緊藥股

呢隻你買左擺係度唔理都得

要玩錶都唔係為實用啦

果時唔識買左部M50

P巴輸緊幾錢

Ap擺左屋企成年無戴過，戴完好似倫敦金仔，戴假錶咁
都係hublot有性格d

我仲賺緊

納dee升緊 wo

過埋ER先
驚已經priced in

dllm tsla

p巴買左十萬股apple呀

太花不了

輸左架model 3 full option

問下徒6000點解

hublot會唔會有d浮誇

正想咁做，好似tsla咁買完唔洗睇

Intel 已成condom

佢好大個缺口要補喎

徙哥日日數錢唔得閒上黎恥笑我地

p巴身家幾百億 太平佢睇唔上眼

花到飛起
會唔會睇唔到支針

又唔係好覺

Cls apple 餓狗搶屎咁上緊

414放左 下星期實回番再買

唔緊要 2手6d好平 full frame影景一流 一執相高下立見 dynamic range/color of depth/層次感都強好多

但佢個af好廢 唔好期望太多十年前既機皇

JLC唔好咩
定唔夠貴

買左 屌佢老母

買錯隻唔夠型既

點解成日覺得裂口要補?
TWLO / TESLA 有無補過?

1400想要TSLA既睇黎仲有可能

下個星期514

17號發佈Display Card
可以夾埋落server做bundle
用價格打返NVDA同AMD轉頭

撈 熊貓

幾好，斯文襯西裝

P巴有無試過陀飛輪

想入 但好貴

買咗咩

咁強勢既股分分鐘一去無回頭 不過你買得多可以減左等佢回再入

早幾日入左 食正條水

不過入得唔多

隻基建股X點睇
之前升到8蚊又跌返落黎

咁多隻妖股

無，留俾中佬戴

撈都唔夠型

我會買幾百萬錶既會唔會上去格價

Aapl堅到仆街

買左day date 另配條皮帶

本身想行文青風

似足倫敦金騙徒

變intc咁，而家18%獲利比例，個個炒完走曬，呢隻玩完啦

希望呢個位唔會係頂啦

1拆4 到時100蚊買到上120-130蚊好快

個心理壓力無400買上480-520咁大

J唔J apple 好
定等下個禮拜

特價完畢

俾個reference大家姐 p巴咁多身家 買起呢度全部人祖宗18代都無問題

HK$9,000,010
訂購可享 $10 折扣

好樣衰

唔係consumer GPU 賺得多啲咩

幾時帶我屌kol

買左新錶 想去威下

Fsly net係咪震走晒 係時候入返啲

apple 一個拉起哂

唔換啦，玩多幾年hardcore d先

下年你就會開始見到成街model Y

重點唔係靚唔靚 係d女model見到p巴出唒水 仲洗咩理咁多

屌你老尾

喂 P巴你咁樣燈法, 而家升到咁都好大機會要回一回少少
一陣下星期回個時 分分鐘比APPLE搞到成個大盤都因為你入APPLE而拖累埋呀

你條友好吹得

佢係rose gold定係好金嘅金色
後者我覺得唔靚
文青JLC真係唔好咩 Ultra thin moon phrase 或者perpetual calendar都好靚
窮

Amazon 太貴了

入左隻小Amazon

我驚你要交低隻錶佢先肯除衫

day date阿叔款唔係有狗牙圈添呀

原來要交低隻錶先肯除衫

420

Baba? SHOP?

有無巴打可以教下細佬解釋下TSLA點解會插成3%

415.5 仲會跌咩
利申： 100 股，一買就狂升，旺我

NVDA上季仲係
但intel整gaming GPU邊夠AMD同NVDA黎
點都係食data center 水先

仲坐緊

E字頭嗰隻下話

Elon musk 尋晚twitter 9up 金字塔（好似係）

震倉，無事嘅

恭喜aapl巴打

隻moon 同iwc個隻撞撚晒款

可能係南美/非洲amazon

隻狗肯跑未

比d 力。V 上去

可能係PDD呢

連登仔曾經嘅愛股jumia

大把未上位既

蘋果龍一屌你

佢同zm

我唔會再掂

Put親都變廢紙

我覺得有啲花 我鐘意啲低調啲嘅
其實好多都好似 睇吓鐘意邊個牌子

邊個敢再笑巴佬

Work is good boy

真，唔好同支那人鬥氣

一隻apple上太空

好想做p巴 輸極都有好多錢 日日玩唔同既女明星+model+kol

第一隻撈買左369 有d後悔

肥死

痴線 AAPL 下星期會唔會變430穿梭機
BTW 家下入9月中CALL 算唔算叫遠期

AAPL

佢輸幾十個都輕輕鬆鬆就知佢底厚

毒果反地心吸力

唔靚咩

Jumia free money

收市會唔會420

我有個大台artist fd ，d女送上門俾佢任屌
好葡萄

靚數字

幾k follower都叫kol 你會唔會諗到kol個世界太細

因為成本$1000以下既人獲利走曬，冇人再炒呢隻，個個都攞錢走賣貨咪插

我仲煩惱緊點追返

你班果粉咁得戚留名睇吓下禮拜苦主區

Chill

好想知屋企有幾厚先可以咁樣玩

遠離妖股大倉追aapl amzn 呢d龍頭 大市唔跌都唔走

你拎一舊錢去收息 都可以做到免費屌女

我都無當過佢哋係

下星期450

按市值計算表現總結同已實現和未實現表現總結兩個數唔同，請問邊個先係賺到的錢？

Pre split 500

Aapl好撚痴線

啲金銀都係唔撚識跌

屌你個咀

Aapl

微軟怒追落後

$MSFT said to be in talks to buy TikTok - NYT

AAPL諗住回又一棍

Apple 有回調係咪可以追420 call

直接射上太空

去完donki返到屋企 隻tsm同arkk仲係撚尻我

堅定流 reddit好多人鳩up

奶共定hostile takeover

實有人諗住沽 龍到咁咪變左發動機

AAPL 賺少咗千幾蚊

Trump 好似鳩up過

爆上

牛牛班大陸人係咪on9
一見升就話空空空
疫情之下交份靚成績表 空乜撚

國運股

dd好靚

Bloomberg 記者twitter寫

標普轉燈

Hi 徒6000
六千 納dee 為你準備

咁樣都拗得番上去

Aapl一日10%
距離爆破近了...

M$跟機

TSLA慘成condom

蘋果做咩係咁升？

Tsla係咪行錯方向

好恐怖

一拆四
你睇吓個成交量先

你200唔入?

行錯左好耐

195有貨

屌你阿嫲遜 冇力

一般啦 不過都係咁先買到 sporty款黎講算易買

210有貨

點解契媽要入NVTA呢隻垃圾
比返D錢我

過多排又一堆架啦

停啦好嗎
比佢靜靜地上

係郁都唔郁下 好彩盤就轉左AAPL

契媽收左中共錢要連登仔輸

大家唔好再推aapl
一陣沉船

NQ 10680

原來如此...

契爺今日完爆契媽

420 係大家共同目標

Jumia 又升鳩左廿%

啲call日日執錢咁執

不過我諗都水尾

420走一轉定坐到尾

要係星期一變大船之後走 連燈大船無一隻唔沉

高追 AAPL 係風險最細嘅賭場

係咪依家入好過到時1拆4先入

而家已經想放執一轉先

420啦

屌你fake news嚇死我

似420就一堆空倉要平再扯高

我放咗
連登咁多人講冇好嘢

420停啦好唔好
升得太急好撚驚

回硬 你記唔記得TSN

下個目標係420.69

升就升盡佢啦 跌都多幾蚊跌

輪到NET了

msft

仲有45分鐘 衝撚到430

420走左滲
鬼到仆街

已經trigger咗420但都唔係回好多

喂 tesla行錯方向呀

應該好多420賣盤

拎佢黎同aapl比

唔洗諗 直落1300

應該得 大把傻閪沽空佢

一升就沽on99 食賓周 反社會人水

420.69呢

aapl係咪依家入好過1拆4先入

牛牛班傻鳩

升得快點都要回掛 1 2%點都要?

V.....eeeeeeeeee

Robinhood GOGOGO

買左就合埋眼唔好驚 無絕對

Ai都未出動

睇住好驚都唔賣

係 拆完通常仲有得升 但升勢放緩就要走人 因為之後會轉向
O'Neil講

其實一拆4係好定壞消息
到時拆左係點 有無人可以教我下
認真求學

唔係驚，未有多餘錢入住 驚蘇州過後無艇搭

14年一拆七變$92

430 升撚到你唔信

421 yay

然後6年後今日就420

仲升 真係on999999

好 隻野細左仲多人入 個金額細左 100》120 無400〉480 咁大壓力

421了痴線

Okokok 呢幾日入多啲金先

市值唔變
差唔多由頭嚟過

聞到陣味AAPL係咪又準備重演TSLA劇本

今晚收市前上430我幫p巴含

SH

等我用部ipad打個靚飛機 賀一賀佢

今晚納弟真係W

今日星期五喎

佢幫番你含都得

而家賺緊幾多

aapl星期一應該500

分分鐘

刷定牙啦

眼花睇錯欣宜

420.38 高追咗 唔好跌呀

420都破埋真係快到有啲驚

但你揸嘅股票數量多咗

Steve job 翻生就得

追呀！

星期一唔回就再高J aapl

今晚就攞我部iPhone 嚟睇pornhub先

盤中call 幾張9月apple 都有50% 執 仲諗住hold到八月中

無可能 p巴買左 今晚收市前無可能上430

真係好高喎

回=買 唔回=買

410個陣入過 俾佢跌一跌震走咗 依家...

如果係TSLA 劇本 家下應該係TSLA 岩岩破頂上千1個日

根本宜家得科技股上到 佢轉板塊都炒唔起

Pre market gap up
入完再回

Aapl都驚不如你唔好買股票

你哋講嘅嘢同tsla1750個晚差無撚幾
然後就無然後

個post突然間多咗咁多人

409追咗 avg 396

Chgg work
Gold silver
Sure win

梳囉 玩開短炒唔識嘢

大奇蹟日

拎間電動輪椅同蘋果比

信左個叫徒行既走左貨點算

興奮就出晒黎

Tsla 炒概念多 又勁多人沽
唔同apple比啦

有人開post燈apple未

突然就會玩一輪疫苗play 再炒舊經濟

上星期納弟仲弱緊

等我搵番晒930唱淡班撚屌黎bin先

出晒嚟燈

企到415都ok嫁啦
apple企返落啲啦咁高危險呀

THIS TIME IS DIFFERENT!

電動輪椅

有無人拎番post前叫清倉d人出黎bin下

淡友喺邊?

Long time no see

入定其他賭場先

AAPL頂住成個DJIA

35分鐘點升9蚊 唔洗幫人含

Sc囉 連張call都唔show就話short咗

個時未入，不過我覺得似上到千七個晚多啲

想清咗m$轉曬AAPL

慢慢行上去好過一下跳到咁高

422入你教我點輸

疫苗好似唔再玩咁bntx咁多利好都日日陰跌

淡友，我屌你老豆呀

AI大戰開始

Chgg係咪財報

MSFT 都升緊喎

This is the top- 徒陸遷 可能係

唔好咁老定

Goog最撚廢

冇多餘錢就唔好夾硬轉身啦
陣間一回你又dum春

Ksu 咩事...

星期一 after market 已入定貨

0.02% vs 9.52%
人唔笑 狗都吠

可能會出返黎同你講反手燈

燈到啦

如果計EPS高咁多咁420又唔算太高
只係一定會回一回震走啲人

高j 咗 點部署好
在線等

升唔起啦，玩完

今日買貨係叻仔 基構投資者都掃貨啦
今晚收市諗下咩位沽貨

ARKK跑輸成個星期
好想jump

DOCU

反手入咗QQQ 265 Call

坐呢隻會畏高

Ching chong保平安

又jer

唔好開post燈就得

AI出黎搶貨半個鍾多2%到430有幾難

出完業績仲高

有冇人入 net

開始人踩人
好彩之前入咗

徒6千

M 字市點識玩

以科技股黎講 AAPL市盈先30
家下QE都咁既情況下我都會入AAPL

大把人入咗

Same 手震

靜

呢d錢留返比巴打賺

AAPL 過唔過夜好

升1% 好普通咋

多謝

頭先係大戶俾位你入

M$都係咁上下

呢排介咁多，怕急回

今晚衝2晚億？

唔急錢未坐 驚閪

423仲有半個鐘

輕鬆 冇難度